美國沒落之後，仲有咩國家可以領導人類文明?

大英復興?
日本復興?
法國?
俄佬?
加拿大?
以色列?

我國中國

今日睇到幾單野feel到美國開始失去光輝,而且自掘墳墓

外交方面, 北韓開始想反枱,而且好多人估恐怖份子會重新活躍,中東好快會亂返
軟實力方面, twitter facebook apple呢D可以隨便封人,書都唔可以出版, 令人睇到言論自由有幾咁脆弱, 美國人既道德高地已經蒙上好大陰影
人民方面, 愈黎愈多離地偽善左膠沉醉係D唔實際既理想之中

就算美軍暫時仲係最強, 但內部腐敗左就好難搞, 冇人會再好似之前咁尊重你, 分分鐘變成春秋時代既周室咁

得維尼
武漢病毒全球人類命運共同睇

日本英國澳洲

唯有等鐘擺效應

香港人去大英帝國選埋MP
之後光復大英帝國

強國夢實現啦

中國 美國冇沒落 只係回歸

我係中國人呀屌

中華民族偉大復興

聽到都想嘔

台灣

俄國/中國，

似係英國

反而睇返呢幾個月以色列同沙特嘅關係，就覺得中東問題會由以色列處理返，但歐洲同南海就會有越黎越亂

好撚弱智忽然政治撚

講到美國第一次比民主黨執政咁，以前暗殺總統，差啲同蘇聯打核戰添啦，乜撚嘢美國沒落呀，我都係保守派投共和黨，但係民主黨唔係弱智，佢地都係想做大佬，只係大家利益唔一樣咁解

五眼聯盟應考慮唔同美國分享情報
費事拜登轉頭賣俾某國

成日話走出同溫層未撚見過你地真係走出過，永遠仲係同一個框框入面思考

惡起上黎照樣拉隊打鳩塞爾維亞，支那大使館照炸

我唔係講緊政黨
事實上成件事真係好肉酸，特別係班social media

英國 台灣

冇架啦，人類文明即將崩潰

美國等做中國殖民地

肉酸就一直都肉酸其實政治不嬲都係咁，所以好多人話政治好污糟邋遢。只係今次Trump將呢啲嘢曝光，你地先係度話民主黨點點點，跟住就美國沒落咁落毒殺總統肉唔肉酸？美國沒落未？

弱智仔好心學多幾年政治先啦，你冇撚係美國住過就收皮啦

拿講明先我對民主黨冇明確厭惡，而家係講緊佢個社會趨勢
而家比我睇到既係美國變成另類極權國家，不過唔係政府極權，而係政治正確大哂、media大哂、左傾大哂、科技公司大哂

當本身相信民主自由既人見到美國咁，佢地會點諗?美國係全球社會既形象會點?今日689笑美國冇左言論自由，其實係咪真係講錯?

所以你尾國咪要收皮囉咁都唔明，口口聲聲鬧獨裁國家點點點，但其實只已咪一樣咁做，睇佢地點打壓做抵侵侵(選舉舞弊造票/社交網站禁言)同中共港共打壓泛民有咩分別? 以後唔好再以咩民主大國民主燈塔黎自吹自擂 因為你尾國自今次後無資格 世人睇到晒 道德高地盡喪，民主自由包裝實則同暗底同獨裁無乜分別

的確呢啲現今美國社會所面對既危機，但係你睇返，拜登上台之後都ignore BLM，佢只係利用呢啲人，而唔係真心認同，必要時都係要出手解決佢。根本冇乜大問題。你講media同科技公司大晒，呢樣嘢其實存在咗好耐好耐...以前冇social media啲media仲大晒啦，正所謂物極必反，市場會自己調整。你見到Obama執政NYT都係做到冇晒錢㗎啦，呢個係市場唔Buy佢果套呀嘛，係之前班on9香港人走去課金佢救佢一命姐你見到CNN咁惡佢一樣咪收視差要賣盤，呢啲係市場控制。Trump上台唔可以要求執咗佢，民主黨上台亦一樣，在野黨都會不斷Mon住執政黨一舉一動，趁機搵佢啲衰嘢。你講既政治正確呢個係日本社會好普遍啦，只係一個社會文化，物極必反，遲早會惹到啲人反感而推向另一邊，所以唔知點解你會推論到美國沒落

係你on9天真以為民主係百病良藥姐民主從來都係防止最壞情況既出現既保險黎。民主黨係在野黨黎，佢出蠱惑點樣體現到獨裁？Trump先係執政黨喎你訓醒未呀

Btw 美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

我從來無覺得民主係百病良藥，相反咪就係從今次選舉睇到咩民主自由都係笑話，呢個世界根本就一切利益行先，侵影響太多商人利益所以咪用盡手段推走佢，我就係講緊尾國口口聲聲民主自由但實則都係利益行先嗰種虛偽囉傻鳩

就算拜登只係利用緊呢班人，冇人知道過多幾年美國人係呢種文化下會變成點，我係擔心尾大不掉，成個社會調整唔到而慢慢變成反烏托邦

當然可能係我諗太多

所以話你天真屌你不嬲都係利益行先㗎啦。Trump撥亂反正唔係為低下階層班人利益？唔係利益行先？佢話要帶啲職位返美國唔係為美國利益行先？全世界都係講利益㗎啦，香港唔係有利益有利用價值真係睬你有味我一年前講過啦，香港人冇執政意志，永遠淨係識做狗，一班就奶共，一班就不屑但係奶美就以為高尚啲。唔識做返個人，其實香港係有利用價值，應該食緊兩家茶禮先啱。當時左媒報導香港嘢，佢地都係為自身利益賺Views姐，香港人就天真到以為人地好高尚，香港人係應該利用佢既平台發聲，互相利用但唔係真心膠，當時日日share上頭條以為有啲咩咁，又叫晒契媽根本就係一班忽然政治撚

巴打咁認真
基本上次次大選完都有依D柒頭走出黎 話個世界之後會有幾衰

周室冇實力
美國有

你呢個concern當然有可能啦，但唔係好似你一開post講到美國沒落囉個世界唔係咁線性思考㗎，要走出同溫層真係要同唔同人討論睇人地啲論點，我未必啱晒㗎，如果你有你論據都可以提出，我睇完都會思考。但係你呢個post我係完全唔認同，同埋你真係冇嘢support到你既論點囉

我都唔算好天真，天真得過有人想喺交友app想真心識人然後抽唔到身咁天真囉

你好學普通話啦

外星人

果條女做咗我Ex啦柒頭仲要咁多年前攞黎講

都知你低質㗎啦，講講下人身攻擊

嗯Trump孫女都識，到時可以同佢溝通

見到佢地呢班忽然政治撚好多point錯漏百出真係忍唔住

非常同意

其實你話一切只有利益根本唔正確，尾國從來以自己的民主制度，價值觀，自由法制等等自傲，自以為世界民主燈塔，仲想將自己體制強加於世界各國身上 做世界不少戰亂。如果你自己係身體力行實踐呢一套 咁世人都無話可說。但今次尾國做得咁肉酸 各種那咋手段出齊，根本同獨裁國家無分別，所以咪要笑鳩佢地虛偽 以後唔好仁義道德上身教訓中國 北韓囉

民主黨再咁樣左落去美國玩完真係唔係講笑

整個社會意識形態基礎嘅崩潰

我所講既美國沒落其實係講緊佢係國際地位同整體形象，以至政府管治能力上既下滑，當然冇實際根據，大部份都係concern黎

1.當美國指摘其他國家既時候，佢既道德高地同理據薄弱左

2. 社會撕裂愈黎愈嚴重，日後既政府有冇能力得到大家認同?各州係今次選舉後會唔會增加離心力?

3. 會唔會變成media治國?長遠可能會影響日後政府既governance power

4. 部份侵粉比人當condom會點?共和黨本身既支持者會因為咁而對共和黨灰心?甚至對成個社會失去信心?社會既不穩可能會增加

5. 成個社會風氣有機會變得一元化，而一元化會好影響成個社會既長遠發展

內憂一多，國力就會慢慢變弱 ，慢慢其他國家就會冇咁容易聽佢支笛，呢個就係我所講既沒落

請指教

拜登根本就係獻帝

冇人會聽佢支笛

無左大台啫

秒左條忽然政治撚

其實只係香港會衰但講就點都要包攬全世界

做好心理準備 一定中國

1. 好老實講，號召力降低係由Trump執政開始，呢樣嘢係無可避免，因為撥亂反正一定會得罪人，定係你覺得當初Trump唔應該郁歐盟？

2. 你第二點同第五點會唔會已經自相矛盾咗

3. 美國人當初唔信政府，唔肯執行政府既抗疫建議已經體現美國人思想自由，不過一定有其害處。同埋上面都講左啦，以前已經係media玩晒先導致好多人唔相信政府

4. 其實美國人冇香港人想像咁蠢，人地一直有佢地自己思想，Trump既出現正正represent緊佢地既價值觀，先出現到佢當選呢個事實。人地唔會話咩比人當Condom呢個講法。搞清楚一樣嘢，人地唔係忽然政治撚，唔係因為Trump既理念而影響佢地咁諗，係佢地本身都係咁諗，而Trump挺身而出講出佢地心聲先咁多人和應。

你要做世界警察，必須犧牲國內利益，咪低下階層同中產囉，有得必有失，你要影響歐盟就要比利益，歐盟唔比Nato軍費一樣影響美國自身經濟能力，但係多咗國際影響力。Trump反而係行舊派孤立主義，美國係福地，出面唔關我事。民主黨反而鍾意插手國際事務，做擴張喎。我覺得你有少少混亂，你係覺得Trump做得啱既，反而同你啲point矛盾

唔好玩啦民主黨唔係on9黎，佢地係利字當頭冇立場姐，唔代表佢地想比中國做大佬

利字當頭冇立場咪畀中國食返轉頭囉

再加埋左膠嗰種意識形態一定會拉曬成個美國落深淵

之前啲人話你五毛你係咁用尾國真係好撚似啲FB藍絲

將自己個國家一步一步送畀人

字眼上出賣咗佢

民主黨搞到美國衰落就必然

行左膠嗰套死撚梗

呢個係你認為姐其實有分真左同假左，真左係啲supporter，假左係當政班人，佢地係利用呢啲左膠意識形態上位，佢地唔係真係想執行

美國沒落 支那遲早統一世界 話我5毛都要咁講

我都知民主黨班賤人係假左

但班真心左膠會拖住民主黨嚟行

呢樣嘢先係最擔心

同埋民主黨呢個垃圾政黨出名軟弱 講多過做

到時拜登基本上就係獻帝

梗係萬歲萬歲萬萬歲嘅習帝，你睇強國人嘅文明幾咁高水平！

露撚哂底啦柒頭皮
點解唔教訓得？美國柒極都仲係支那之上

重點就係班賤人唔係真左嘛佢地唔會on9到會理BLM，利用完就拋棄㗎啦，點會影響？佢地其實更加心狠手辣，食住光環整死黑人咁多年都可以spin去警察度啦。拜登只係個利益集團推出黎見光既人姐，唔關事㗎。不嬲都係Deep state(利益集團)影響施政㗎啦。所謂Deep state其實冇固定人既，隨時變，你見到Fox老細都係其中一個，有時買錯邊就會係Deep state入面冇晒話事權，但係大家都係謀求自己最大利益姐。如果比中國做大佬冇人會肯囉

其實都係嘅

不過左膠個思潮一起咗 對個國家傷害好大

民主黨假左即係共產黨嗰套

長遠衰落去必然

你有冇諗過其實係民主黨班假左賤人以為自己食得住中國 咁就大撚鑊

負評多但係冇討論淨係想聽到自己想聽既答案，仲話走出同溫層？

係d鬼佬安穩得太耐啦，絕大部分都係極端自由主義，寧願奶肺炎又唔肯自律，爆到死死下仲話要開party無自由，政府就平時比佢地屌開當無料到，就算今次唔爆肺炎，平時都係好吃懶做正係識r福利拖慢國家發展，全部靠食老底，好似歐盟英國果d好多已經就食曬d老底變乞丐，美國都話仲有最強科技同軍備撐住

拿 重點在於美國個制度佢地唔敢郁，4年一屆，冇得永續，同埋槍權呢兩樣。佢地係咁想搞槍權，如果呢兩樣真係動搖到我先會覺得美國走向沒落。同埋選舉制度佢地未真正郁到，例如取消選舉人票咁。

今天的美國民主黨和以前的美國民主黨好唔同。

因為中共是個影響主因

呢兩樣嘢民主黨已經蠢蠢欲動啦

一個垃圾政黨為利益出賣自己國家唔係好出奇嘅事

同埋而家個選舉證明到個制度係錯漏百出 民主黨要出術真係可以永續執政

中國，將個人信用評級推到全世界，以後世界都唔會再有衝突

而家嘅民主黨就係一個唯利是圖兼自視過高虛偽左膠 以為自己可以食得住中國嘅垃圾政黨

神聖大中共帝國

呢個concern係有既，但係真係唔去到最後一刻都唔會輕舉妄動啦。好老實講，如果唔係Trump搞中國揭露咁多中國問題，宜家佢開始話自主研發，長遠咪對中國仲有利。可能本身民主黨係知呢啲嘢㗎喎，佢地就係特登唔了起講，一直食住佢咋嘛

香港人食福利食到英國破產

發覺睇得多連登 真係覺得香港玩完加世界末日

但係民主黨咁撚軟弱可能畀人食埋隻車都未知咩事

你睇中共而家咁樣就知民主黨唔會食得住啦

相信物極必反啦，美國人好追求平衡，唔會咁易比呢啲人玩爛。所以話個制度幾緊要

中國，中國可領導人類滅亡

呢鑊真係好大鑊 個缺口打開左 啲邪惡軸心將會群起摧毀人類文明

其實美國幾時變咗企緊道德高地
不嬲都係戰爭犯嚟。

睇下啲大麻股、酒股、藥品、比特幣
都知啲基金佬點睇美國將來

我最驚班真心左膠

嗰種離地有虛偽嘅諗法必然會導致一次大災難

我都信物極必反 不過係要搞鑊傑撻撻嘅先會反囉

一路睇民主黨都冇咩政績可言

唯利是圖冇原則嘅政黨

咁都負皮段嘢係出自佢㗎

英國一早唔入流，澳洲未有能力上大枱，如果日本想做大哥美國一定搞鳩日本

你會唔會覺得林鄭都係想做大佬有利益，但佢想香港好？

錯誤類比問題係個制度

我明母校係民主黨第二大捐款人，見識過班zombie

如果deep state真係咁把炮嘅話
美國變咗集權國家國力可能會仲強

巴打希望我哋捱得過呢關

最多咪8年

講撚到世界末日咁，你五毛黎?

75秒解釋怎樣偷盜選舉…難以置信，但就這麼發生了!
75 seconds to explain how to steal an election...unbelievable, but it just happened!

你班美國左膠同死黑鬼全部同我收聲
我哋中國人喺美國先至係至高無上
CLS Chinese Lives Supreme

打仗囉

知唔知段嘢係出自我覆佢條友㗎我串返佢咋

屌你老母標籤狗

你應該要用返個CAP圖

唔係實有盲毛以為係你講

代入唔緊要，最緊要識抽身

連登仔係咁上下

屌返你老母，又唔利申

抵死，死五毛

今時唔同往日

美國好快就唔比講英文

你住美國邊度我住加州，冇聽過唔比講英文，同埋美國冇法定語言，你鍾意講咩文都得，溝通到就得

喂大佬呀，你唔知都唔係下下label咗人先下話

我冇Save呀

好似之前有人話伊斯蘭教會統領全球

共勉之

已經開始幻想到社會主義共產全球既畫面

一定係美利堅省

Everyone is going to hell so.....

在野？共和黨都四分五裂啦
而且重點係共和黨黎緊參眾兩院都唔過半數
仲有乜用？
主流媒體/ 科技巨企全部都係撐民主黨
共和黨仲邊會有政治能量
七千萬人投trump唔會妥共和黨班友
結果就係外內不是人

其實dem玩嘢玩到火燒後門唔係第一次，當年ussr打阿富汗，卡特仲on99咁又同臺灣斷交，如果拜登係卡特2.0，咁4年之後應該會出現一個列根2.0

歡迎美堅利聯合特別行政區

聽講呢，2016年民主黨輸完更加四分五裂啦，共和黨都曾經短暫控制晒兩院啦，你唔講？哦，共和黨控制就得，民主黨控制就唔得？咪講撚咗物極必反囉，咁點解Midterm election又可以比民主黨搶返眾議院呀？民主就係會搖擺㗎啦，平衡呀，你都係適合一黨專政果啲㗎啦。

都話制度冇根本上既改變就唔撚怕當然啦，民主黨如果再出千永續政權又係另一個講法

中國

中國/ 印度 / 非洲國家

明顯係支那啦
單靠市場保護同經濟影響力就夠
美國既影響力流失俾支那
全球化觀點係元兇
加上容許支那搞貿易保護
又唔認真關顧人權
996，無工運，集中營
令到支那既生產成本可以壓低
歐美基層只會繼續食屎

就係怕哩樣野

美國沒落

你都up唔出個重點
以前呢套work係因為base on so called公平選舉
票唔夠人多 咪服輸囉
但依家舞弊浮面又唔係咁計法
我唔敢話七千萬投trump既人全部都覺得有選舉舞弊
有一半 都夠共和黨滅黨啦

Trump trump走左之後，好明顯試緊拜登底線。真心唔覺得條戀童撚會做野

做得一次成功 點會冇第二第三次呀？

美國可能一直都係咁
只係香港人以前唔了解姐

你夠保守黨面d人 blue blood咩？唔單止港督，英國近代首相唔係oxbridge出身既人不出五人

所有二戰戰勝國都on99了，共產抬頭了

大佬咁美國有美國既政制，你宜家冇證據證明到選舉舞弊呀嘛，如果個個都話睇下上網啲片啲乜乜乜就判到既，咁不如cancel個司法制度佢啦。人地民主黨係中期選舉夠落力催谷人投票啦，如果共和黨人攞過半數選民票，睇下民主黨又可以點造到票？到佢真係想永續政權，自然有人反㗎啦，屌你美國人都未覺得到咁壞地步，太監急到咩咁

碎片化 邊個領導屌邊個 冇人可代表我
應該會變作咁

民主黨做得差自然有人反佢㗎啦好似加州州長宜家咪籌緊簽名impeach佢囉

我就唔撚信當年美蘇想埋牙果陣個個咁冷靜話冇事啦

不嬲美國民主排名都唔係高，係估唔到做到咁明目張膽姐

連登國

順便睇埋我上面講啦，班假左係為利益，如果民主黨某個人有啲咩，佢地會割㗎啦，都會一齊搞死佢，你放心啦

What are u talking about

沒有習思想
就沒有新世界

民主黨又傾又砌放生多中共4年
你出多個列根強化版都搞唔撚掂呀

所以我依家轉左 班美左實在太賤格 我寧願中共贏 統一世界 都唔想比已經比左癌入侵霸佔的尾國得逞

搞清楚以前民主黨同依家民主黨再發表偉論啦，放返冷戰時期AOC班妖怪一定中門大開歡迎蘇聯間諜，然後要求多元文化認可共產價值

關鍵唔係我點諗
我點諗對個大局完全冇影響
你應該係問果七千萬投trump既人睇完d片點諗
急？我都冇急過
國家由盛轉衰 衰到亡都係一個循環黎
因為人就係會重複犯錯
上帝要你滅亡 必先使你瘋狂
就算美國人自覺冇問題又如何？

Exact7ly, 變晒質啦

If you can’t beat them join them

Ted Cruz 會唔會係下一個列根

香港人好多豬扮人

民主黨呢啲軟弱無能唯利是圖左膠廢柴政黨你對佢可以有咩期望

講得出拜登利用呢班人就知你乜都唔識啦，拜登只係傀儡，睇佢班內閣就知佢幾無能力，根本係極左勢力＋傳統民主黨＋Trump haters＋ Big Tech 聯手抬件廢柴上去，執政後你估拜登可以踢走班極左？一咁做極左即刻聯同Big tech一齊搞不合作運動＋暴動，到時拜登點算？我重未計侵粉之後可能會激烈對抗拜登政府，好啦，咁順住極左做咪無問題？大佬，極左係弱智係人都知，到時將加州46號法案推廣到全國，加上類似追夢者法案等法案不斷推出海量輸入低端人口，美國文明只會更快收皮

美國將要面臨民主黨嘅恐怖統治

左膠求仁得仁

就好似俾侵侵選到嗰陣啲人都講到世界末日咁

唉 我睇完啲片覺得不公呀，咪話號召人下次投贏佢囉咁真係投Hilary當年啲人又點呀？不嬲都係一批人開心，一批人失落㗎啦。最重要係，我講緊個point係兩黨都係想美國好，自己搵錢呀，只係方法唔一樣，犧牲唔同人利益咋。Trump保低下階層，唔損害出入口業啲人利益咩？唔損害科技公司利益咩？民主黨咪犧牲低下階層保呢啲人利益囉。

所以我對美國將來係非常悲觀

除非有辦法可以將民主黨同埋啲極左鏟起

你見唔到Biden割咗AOC？green new deal？唔存在啦

民主黨肯定唔係想美國好

根本就出賣自己國家自肥

你理解能力應該低下唔該重新睇過我打啲嘢，爬下文先

拜登呢條廢柴點解有人仲可以對佢有期望

根本各路人馬都會反鳩佢

Deep state係美國人，養肥佢地都係美國好既一種

等睇男人用M 巾女人用condom 既世界
普世價值

不惜出賣自己國家比支共

換取自肥

冇

對佢冇期望只係話，唔洗咁灰，世界末日當時Trump上台啲人又係咁，be chill man

問呢個問題都痴L線!人類文明係共同創造，有乜領唔領導，冇人領導你唔識有自己生活?

其實民主黨真係好大機會會獨裁統治

你睇班左膠嗰啲獨裁傾向係幾咁犀利

究竟仲有冇方法可以將民主黨打落嚟

如果講實力
就好難唔係老共喇

只係問題係, o個個人類文明會變成點?
係咪你心中所想既"文明"?

執政後快會被極左迫宮，AOC係左仔版Trump，本身好受極左歡迎，特別係後生一代歡迎加上佢有Big tech支持，而拜登本身廢，支持佢係因為憎Trump，拜登割左AOC等佢上台時就真係大把花生食

你睇佢最近迫害侵啲手段

真係好悲觀

認同，樓主on9到唔提大陸

事實美國體系係崩潰緊 又唔係得連登有人講
拜登上到台只係其中一個美國內部崩潰嘅現象

連登仔論政真係好好笑

biden坐到幾耐都未知 仲有依家dem啲女人個個都好似妖魔咁

過多兩年中國人免簽證入美國
美國遍地支那人

台灣/日本/英國 將會復興，尤其台灣應該會有一段時間由民進黨揸旗，不過民進黨必須及時扶植一個新政黨與之抗衡嚟加強競爭

住緊 睇到黎緊真係會變支那殖民地 但係左膠仲歲月靜好緊
你不如唔好扮美國人啦好肉酸

係啦得你係美國人

同支爆傳說一樣環保Post黎？我記得4年前見過你句嘢，淨係biden改Trump囉

咁你有咩高見
唔好拋低一句罐頭式回應就當贏左啦 咁少字數點出糧比你
講D高見出黎等大家學下野

係
美帝叫得美帝點會爭道德高地

又係中或最贏

美國連蘇聯都搞得掂
唔會咁易死下話

巴打呢段野真係好有用

不要跟費拉右派浪費時間，凡是以為美國總統是為他服務的漢字使用者都是手淫家。窩老人家經常歧視貴國基督教會，以為學會念美國保守派教會的幾句台詞，就比白左和穆斯林高了，現成就是做三種人的材料。問題在於人家好歹還維持得了個吧教會，這兒還有靠符號認同搞精神勝利法的費拉右派呢⋯⋯

美國外交因爲内政陷入癱瘓狀態其實唔係未發生過
尼克遜落台之後既福特總統就係面對類似既狀態
又唔會話導致美國徹底衰落，但外交上係會陷入一段挨打狀態
福特總統任内南越淪陷，黎巴嫩内戰，板門店事件（北韓軍人砍死兩個美軍），紅色高棉挾持美國貨船等等
係外交上美國會行多邊主義，同蘇聯搞緩和政策，簽左一個無太大約束力既Helsinki Accord，承認蘇聯勢力範圍換取東歐改善人權
經濟上就係通貨膨脹同大蕭條既時代
内政上福特面臨極度分裂既國會，任何政策都無辦法通過兩院，仲曾經兩次比人暗殺。
拜登任内最壞情況其實就係類似咁，對於南越（台灣）來講當然係壞消息
但不至於全面衰落

支那唔會等你4年

你用後世上帝角度睇以前d大事都冇打仗來反證今次講到世界末日咁係不智呀嘛

果陣都一定大把人以為會開戰

美國4年後就唔會死既
4年後香港就應該變左楊岳橋
台灣都差唔多

應該唔使四年

但民主黨至少控到兩院
同埋今日支那肯定大咬過蘇聯
先迫你承認南海主權同停止台美交流
所有美企要無條件服從
再嚟引入大量支那人去美國
太多嘢唔盡數

經濟方面
民主黨除左抽重稅外冇其他辦法救經濟
按數據起碼要去到2022先恢復到武肺前嘅水平
加上本身已經幾百間中小企執笠
大把人欠房債醫療債

今鋪真係嚴重過70s好多

最重要係支那太陰濕美國根本防唔到

根據預言
會係伊斯蘭國管治地球好多國家

民主黨都唔係鐵板一塊
我覺得劉仲敬既意見幾值得參考
就係2021年之後美國唔係分民主共和兩黨
而係建制派同非建制派
非建制派包括民主黨既極左勢力（AOC，Omar等人）
同共和黨裏面既極右派、侵主義者（Josh Hawley, Ted Cruz）
呢兩邊都聚集到群衆，反而傳統建制派既影響力正係度衰弱緊
拜登既執政基礎其實就係來自共和同民主黨既中間派系

經濟方面我係認同
拜登點做結果都係導致經濟危機，不過70年代個時都有石油危機
一樣嚴重打擊西方經濟

印度+支那
（not印度支那）

當時美國揾到支那哩個新市場
今日仲有邊度好揾
印度東南亞就算 基礎差到仆街 比錢都扶唔起
非洲一早比支那插哂旗（支那係佢地最大trading partner)

講真我地中國人都未掘起過，家陣試一次無壞啫，年年都美國，俾外國人恰到上心口

中國都未沒落
美國會咁就沒落

中國習主席或成最大贏家

同感 我上年一起手已經講緊唔好正面同支共搏屌攬炒
應該主力搞番150呢D傷害切身生活既問題
係傻撚港豬大愛浪漫主義上頭
本來地位仲比支那豬高一級
而家要同上面班支那豬一樣被割韮菜
港畜不嬲 老既賤 嫩既蠢
寸柒柒冇料到 自稱經濟動物但係連國富論都冇睇過

崩就崩撚硬
但係唔係美國實體崩潰
係美國一直以黎建立既國際秩序同信仰價值會崩潰姐
東亞基本上而家就係等開波既狀態

大唔大佬呢D就睇得淺左D
支那夠係世界第二大佬 有人會想去支那生活咩
美國應該仲會係大佬
但係美國國內既社會秩序就會中國化

無
進入現代黑暗時期

我都係咁睇法, 因為呢家民主黨既處事手法同共匪幾似下
照呢家情況睇, 基本上兩邊都係利益集團黎, 有計傾 有過幾招比民主黨

你話支那滲入美國有咩計, 我相信之後民主黨會自己搞掂佢
無意外 之後就變成兩大獨裁國家

只要支那肯做班globalist契弟
基本上美國唔會壓制支那

可以點壓
支那好醒一定唔開第一槍

收復加拿大同美國

單係人數已經唔夠

只能期待會有第二個Nixon 撥亂反正

如果美國有任何可以幫到手嘅地方我都願意做

你地中國人

大東亜共栄圏

垃圾白皮豬抵死的

拜登親共，當選總統後更加會全加利用自己權位去謀財，情況就好似陳水扁咁

沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人

民主唔係要搵主子，係要每個人做返自己既主人

明未？

刁近平

大日本帝國幾時先肯復國

Chinada邊有可能

日台聯盟？

係就正
共享中國殊榮

台日聯盟唔係無可能，其實兩個國家都幾似

大家都係島國，同埋大家軍事實力其實唔差

日本做到大佬你冇撚嘢？

你諗太多 英國咪有大勢左癌屌反你
孩子太天真

美國人分唔到我地架從樣貌，認一次喇，你認咗又唔會有乜大影響

我未話如果囉，你無撚野啊